發夢 時代革命 之後

代議政制，區議員，立法局議員是上世紀的事。

呢個世紀，政府政策局既政策要擺上LIHKG，攞張“連登不反對通知書”。政府市民既討論就可以快啲有共識。